土地供應問卷 只有揀選全部項目 先詢問是否確認提交

土地供應專責小組今日起推出網上問卷，讓市民選擇未來土地供應選項組合，內容與早前開始派發的實體問卷相若，首先提到長遠還欠1200公頃土地，希望市民的選擇能滿足需求。 短中期選項同樣有4個，如果市民沒有揀選全部4個項目，網頁會提示短中期最少欠800公頃土地，即使推行全部短中期選項，仍不足以解決問題，詢問市民會否選擇更多。 如果市民揀選的供應組合面積總數不足1200公頃，網頁亦會提示；即使總數超過1200公頃，網頁仍會詢問會否考慮選擇更多選項；只有揀選全部項目才沒有特別提示，只是詢問是否確認提交。 小組主席黃遠輝表示，不認同問卷令市民「焗揀」，指短中期和中長期選項的土地潛力超過3000公頃，只是希望市民選出最少供應到1200公頃的組合。

如果市民沒有揀選全部4個項目，網頁會提示短中期最少欠800公頃土地

即使推行全部短中期選項，仍不足以解決問題，詢問市民會否選擇更多

即使總數超過1200公頃，網頁仍會詢問會否考慮選擇更多選項

只有揀選全部項目才沒有特別提示

DNLM